[巴] 290A真係一條傳奇路線

搭一程重覆十九幾次個廣告
A31喺眾安街同A32喺葵興站
轉290A慳最多6蚊吖嘛
知喇屌你老母